\chapter{PENUTUP}

\section{Diskusi}
Berdasarkan kesimpulan di atas, maka penulis merekomendasikan berupa saran-saran sebagai berikut:
\begin{enumerate}
    \item \textit{Prototype} ini dibangun dengan metode \textit{Fuzzy Logic}, diharapkan penelitian selanjutnya memakai metode yang lain untuk dikembangkan
    \item Pada penelitian berikutnya, diharapkan agar bisa dikomparasi dengan menggunakan \textit{fitur} lainnya untuk menghasilkan suatu \textit{product} yang lebih baik.
\end{enumerate}{}